老實講，係香港搵唔到幾萬蚊一個月，真係搵唔到25以上既老婆

25歲係女人既分水嶺
好女人又好
就算幾老泥幾爛玩既女人
都會開始諗要搵人埋單

問個幾個女仔朋友
全部都係要求另一半搵最少都搵3萬蚊一個月
我聽完真係唔知搵萬幾兩萬幾既人點搵老婆
人地拖都唔同你拍

或者呢個世界根本唔需要咁多男人
又或者一夫一妻制根本都唔啱人類
根本一夫多妻制對女人先有好處
可以合理地痴埋去有錢佬到
一夫一妻制根本係反人類制度

一夫一妻一開始就係保障女人喎，巴打🤣

傻既
一夫多妻 咁分係一個女人身上既錢咪少左
女人就會想一妻多夫
一個女人攞幾個男人資源
光明正大收兵 反正港女都做開

可能會係其中一個因素，但一定唔係唯一因素既

結左婚難收兵
一夫多妻分係一個女人身上既錢係少左
但入門既人多左
好多女人都想
你見D有錢佬就知

佢地最興用冇末來做理由
唔敢係香港識女仔了

果d要好有錢 何家果d就係
邊到黎咁多富豪
普通中產果d港女寧願收多幾隻兵仔

係呀，都話我阿哥全部女朋友25歲飛9佢

港女真係收埋好多兵
我屌佢老味
一條女可以收成十幾個

又是你呀清
25歲係搵人埋單既時機

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
資料絕對保密

搵萬幾
已婚
已買樓
點睇

收兵來來去去咪個d爛混友，世界睇遠d啦

自從反送中後 港女觀感好左 人都好似親切左

收得兵既港女一定識打扮靚靚地，咁你當唔打扮唔靚既女人死係你自己問題

聽日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援

有樓講閪咩
D女想搵3萬以上都係想買樓者其中一個原因

默書有冇次次都100分?

最慘有D唔算好靚既都收到

但點解男人想結婚先

唯一好處係有人陪

結婚對男人係死路黎

錢錢

巴打思路正確

老婆本身搵十萬以上就唔會有呢個問題

一到要拍拖d要求又出返晒黎啦

25 歲果陣條件最好 跟住每過一年又跌下watt
唔早d 埋岸到時真係變三高

男人根本只係想結婚
男人只係想有人陪，同埋有人俾佢向個個人訴苦

當然有靚女陪訴苦
開心過對住男人訴苦

我唔覺男人真係想照顧女人
至少我唔係

好地地識女仔唔得既，係都要識d收兵既女人

大把老姑婆想聞下男人除都冇

我結左婚

男人根本唔係想結婚
男人只係想有人陪，同埋有人俾佢向個個人訴苦

當然有靚女陪訴苦
開心過對住男人訴苦

我唔覺男人真係想照顧女人
至少我唔係

男人根本就唔會同女人講心事因爲人大左老豆老母會死，咪想成家立室，有個家咁解，國貨城係例子

老婆本身搵十萬以上
咁佢就想個老公搵廿萬以上

我會想對女講心事

可能我都係少少不正常，溝左D女人成份係性格入面

父母死左，人唔結婚就揾唔到人陪好sad

個D咩今生只嫁XXXX全部呃鬼

智者！！

有時真係好羡慕女人對物質咁大興趣同著迷，多過男人
我都想對物質好大興趣，但我對女興趣大過物質好多

未來係大家一起創造

係想要賓周識轉彎既靚仔
最好加埋細心識煮飯同會做家務

最弊有d女唔明搵幾萬蚊嘅男人係唔會揀佢
成鳩日要條仔搵幾多幾多錢
要住私樓乜乜柒柒先肯結
又唔睇下自己係咩新鮮蘿蔔皮

其實冇用既人先要結婚刷安全感，要人陪真係好幼稚

樓主suggest 趁後生有機會食多幾隻豬

每個人都應該獨立生存，一個人黎一個人走點解要怕天下得返一個人

學緊

想返去過去識你

結婚我認同唔係好野黎

但有人陪下真係開心D，一齊吹水開心過一個人

之前個乜乜哈佛研究，人最快樂既2件事係做愛同聊天

你都傻的嗎
2個人可以好唔開心，日日嘈交，到時你就知一個人好

港女係咁架啦

其實你幻想得太美好，香港有三分一對夫妻會離婚，三分一不滿伴侶、三分一想變返單身

所謂恩愛夫妻全部都係建立係金錢同健康上，一出問題大難臨頭各自飛

女

一係就覺得佢煩，一係就覺得佢好正好想得到佢，但永遠得唔到

有無唔煩覺得佢好既，我又得到佢

你好好
可惜香港唔多
香港注定要沉淪

開頭唔煩覺得佢好，過多兩三年就會變到你好憎既煩閪，世事冇完美

大把呢D人

咁我注定要單身成世
讀事唔成
乜都唔識

咁真係冇計
唔好諗咁多
又或者去外國搵囉

如果你出生早20,30年
人生將會完全唔同
個時D港女冇咁物質

爛玩就搵番爛仔

咁易去到外國咩清最易都係大陸or台灣 都有好女仔既 佢地係比較易滿足 但要d時間發掘 如果你覺得大陸妹一定是呃錢咁無野講啦

台灣唔易
唔覺得所有大陸妹都一定呃錢
但價值觀唔同好難溝通

越南妹囉一係
都幾正

越南你解決到溝通問題都ok既港女真係高攀唔起 可能我廢啦真係滿足唔到班港女要求唔洗灰心我識唔小人都係咁 咁易搵得多咩大佬佢地唔會體諒呢家呢個社會下既難處 一尾覺得因爲你廢 努力有回報個個發左達啦 仲邊有人住公屋

Ching而家條女邊到人??
一句唔上進就KO你

無3萬點算呀
點解條女肯同條仔生女一齊供樓

點樣可以搵到一個高人工過自己老婆

無前無後唔識睇

好正就話
普通既搵黎做咩

以前有d年紀大我七八年既女性朋友同我講
叫我後生慢慢揀，大過就會揀麵包唔會揀愛情。

過左二三年後，
身邊d朋友唔再係問我 「你男朋友對我好唔好」
佢地既問題改變左，而係查我男朋友家宅
「你男朋友屋企有冇樓」
「你男朋友屋企租定買」
「你男朋友係獨生仔？」
「你男朋友有車㗎?」

答完後就會話

「你就好啦 你搵到荀盤」
「你同男朋友一齊之前知唔知佢家底㗎」
「有車就好啦 理得佢咩牌子」

我屌你地啦，揀身家定真係愛你另一半啊

對車對勞無興趣
得閒打下機睇漫畫已經好滿足
平時買衫都係u記用nike袋
你話我最大慾望係2080ti+i9+4k mon

一個中國人整既名牌袋幾萬去到十萬一個
我真係唔知點解女人咁大追求

無女唔想搵多樣野黎煩住 寧願玩下自己鐘意既野先 但唔會再打算去識港女無咁既本事

搵到錢咪上進囉 搵唔到佢理得你幾勤力幾搏命
學你話齋諗下計識下越南妹過

點解唔搵啲一般啲既女
以前好多舊同學搵啲唔靚既女反而好快結婚生仔
不過前提係你唔會睇唔起一般既女仔啦
不過自己咩條件就搵翻咩條件啦

早廿三十年普通打工仔都買得起樓tim
女仔拍拖就會想結婚生仔有個家
生仔無屋住又要同奶奶住
到時就日日夾係婆媳大戰之間
由個B嘅飲食嘈到教育方式

識得個台妹大學拍拖4年
24歲時覺得男方無上進心飛咁
同咗個大自己10年嘅男人一齊一年左右就有咗，依家就快結婚

首先你個生活圈子已經識唔到呢種女人

現實起碼90%人揀身家
特別係香港

以前唔明D人點解要自殺
而家開始理解。。。。
人生根本冇希望

唔好話越南妹溝通唔到
港女同語言文化咪又係溝通唔到
越南妹好多都好正
又冇港女個種不可一世態度

有錢冇野做既二世祖都好上進

我從來冇追過靚女
全部都係普普通通
樣普通、背景普通

但我同你講呢班普通女比靚女更難追
個個公屋妹就諗住點樣入豪門
普通樣日日就諗點樣180韓仔靚仔
你呢D普通人行都唔好行咁近
影衰佢地

而家大把人都唔生啦
住又係租都有

而家個個食要最好
住又要最好
連買個袋都要最好
咁邊到得黎咁多最好?

講緊D搵到錢既女
我當佢十萬一個月
好多支出自己都搞得掂
但大部分都唔會接受人工少過佢既男人

佢心目中嘅未來無你啫
一個人咪一個人
反正轉GAY係大趨向 ，男人明男人

但又俾啲女得米喎Ching

嘩
你咁樣硬黎都得架

未必轉GAY，但黎緊越黎越多奇怪生物

TB
GAY佬
正常鍾意女人，但係女人性格既男人
正常鍾意男人，但係男人性格既女人
超級大男人（應該好少數）
超級小女人（應該都好少數）
耶撚女
耶撚男
女權西

真係龍蛇混雜

公屋妹呢個真
唔係咪窮怕左好想用盡一切辦法擺脫住公屋

不過樓主你自己份人係點？
有時可能你自己溝女有問題自己唔知

總之要搵個好撚man嘅就難了
做毒撚 仲自在

無問題啵 可能我接觸得多GAY佬圈子

簡單啲講 姐係無上進心囉 明唔明呀？
有上進心就有車有樓高收入

可能啦
我都有反思過自己係咪有問題
個個平時都傾得好開心
但之後真係冇結果

唔會怕識女仔
但愈黎愈怕cow女呢樣野
覺得煩完一輪又冇結果
一聽到D女要求有車有樓已經唔敢行咁近
講緊邊個邊個Ibanker cow佢都唔受
咁我地呢D點近行多一步

下世投胎小心D

巴打睇你開啲po
啲女又真係難啲中意你喎

唔開下膠po會死
我現實唔係咁
好正經

如果男人唔洗sex，女人對佢哋來講真係，no one give a fuck ，完全可以唔使拍拖，結婚

你自己專中埋啲垃圾港女度，怪邊個？
我自己唔靚仔，個人真心同人溝通
有女朋友，一直有女仔向我示好
無車，有樓，但未俾人知
唔係個個咁物質
女人，都係想人氹，想人重視姐

香港呢個地方做就出黎既價值觀姐，有機會出下去其他地方生活下，個世界好大，咩人都有，香港果一套只應用係香港呢個咁細既地方，唔好以爲香港係咁就個世界都係咁，相反都係，錢好重要，但作為一個人生存係世上，眼界都好重要，出下去見識下又有另一重睇法，隨時改變左你下半生，因為人係環境既產物唔知樓主幾大但我自己都係過來人，外國jj

咁叫下雞咪得囉

聽過唔少人話唔係個個女仔都咁注重錢同物質
但我現實真係未遇過，應該係話現實連接觸女既機會都無

事實

1/3+1/3+1/3
咁即係100%結婚既人都有問題？

冇個個係厄你

你阿哥真係好慘
畀人飛都算
仲要畀你喺連登周圍唱

大佬呀 女仔真係講心既 如果你令到佢死心塌地既

25歲條件最好係點推論出黎
14-15歲就最好喇

14、5歲思想成個低能兒咁，不如搵弱智妹仲好

相反 一夫一妻制其實係保護大部分average level嘅男人 如果政府實行一夫多妻制 大部分水平以下男人都會冇得結婚 冇得繁殖後代 因為大多數高質女人都會掌握喺最top嗰20%嘅男人身上 其實咁樣先係最合乎物種嘅繁殖 強者嘅基因可以留低 弱者就要淘汰

8020理論

比人飛左?

搵25下

港女真係臭雞黎

25下都會成長的

但咁樣就會導致社會唔穩定
好似以前成日有動亂暴動咁，低下階層可能冇錢冇樣 但作為體力勞動者仲有一鼓蠻力 人數又多過你果20%

有錢佬有10個老婆，10個冇老婆既咕喱夾份殺左個有錢佬 咁就人人有老婆/總之有咕哩有老婆

以前既一夫多妻社會就係咁運轉，個社會定時就會暴動/對外侵略

我老婆人工高過我

我1萬嗰陣我條女2萬
我2萬我條女4萬

有冇諗過到你搵到3萬個陣你都係搵唔到女

無產階級革命

可能性都幾大。。。

無錢乜都假

認真 真係類似

如果你本身搵萬幾蚊就會介意

存在主義?
反抗荒謬
我們都是孤獨的

普通女比靚女更難追咁點解你唔去追靚女？
睇死你既「普通女」只係唔係有樣有身材有埋家底既女神級 實質上個樣都係幾ok個啲「普通女」
女神級靚女又媾唔到 就退而求其次追呢啲女
我真係唔信個啲個樣真係普通到唔普通 甚至唔點打扮既女會奄尖得過真靚女
定其實你冇乜見識 冇見過啲真靚女收兵收到元朗排出尖沙咀？
自己咩料咪媾返咩女囉 不嬲都話人最緊要有自知之明 自己package幾分就搵返幾分既伴侶啦 唔好諗住越級挑戰比你媾到都唔會長久

因為你有錢支付，佢日常生活同消費既金錢開支。

所以比個西你屌作為交易。

尼種行為叫嫖妓。

（只係單一性伴侶比較冇咁易染上性傳染病。）
當然你係第10幾手既話都有危險性。

真

其實都有部分唔係咁現實
我身邊都識好多 兩公婆都搵唔多
當然你未必會娶到個樣靚身材正架啦

好女人

Exact7ly ,樓豬同連登仔講緊周秀娜係豬扒Angela baby樣衰陳法拉狗也不屌，可想而知呢班離地撚話「唔靚」係咩樣

痴線

唔想中愛滋

班友自己冇咁大個頭想戴咁大頂綠帽，我寫包單佢話唔靚都有兵收最少都識化妝打扮瘦底皮膚唔差個樣靚靚地，正常人講緊普通係真係普通，樓豬講既普通已經好唔普通，世上最難搞既係冇自知之明

你不如貼張相黎睇下，你眼中既唔靚係咩樣

你睇返我哥個case先

做咩撚野?
老屈??
幾時講過佢地樣衰???

btw,一切是因果報應係咪你之前個名定分身?

連登個個都係嫁啦

連登仔自己個個金鐘老麥樣

絲打你係咪做HR 淨係聽過HR用錢錢講人工

好難講保障邊方
一夫多妻制下，女人既地位都會低晒
當男人周圍搵食變做合法合理合乎道德
除左最低下層本身咩制度下都溝唔到女既男人
其餘男人都係要預佢一腳搭幾船

冇一夫一妻制d 有錢佬幾十個老婆呀

咁係咪即係襯搵得少，搵個後生啲既老婆
然後25歲之前結婚

之後會同你離婚

咁咪唔搵，有乜所謂，一個人又唔係唔可以過

有時好悶

揾人埋單個d死全家啦
自己玩完就揾人埋單

唔係呀...除非條女突然搵好多㗎啫，唔係正常年資長啲，你點到搵得多過條女。

捱
返工咪又係咁捱

真
所以果時雨革黃絲妹妹搵晒黑警做老公

個閪鑲金呀，又要進貢仲要同人瓜分
邊個會咁冇骨氣，你估啲男人on9架

諗諗下，香港男人應該真係咁on9

啲女人寧願做有錢仔嘅五奶，都唔願跟個垃圾

記得睇過個笑話：
有位日本女士話如果有一夫多妻制，佢會情願做福山雅治嘅第100個老婆

同意

啱
細思一下多夫一妻其實唔錯
人類一直受到道德束縛以為一夫一妻先係最好
但其實一夫一妻根本係唔經濟既制度
多夫一妻既好處多好多：
1.一個女人用既資源可以分攤俾幾個男人去搵，明顯比一夫一妻經濟好多。
2.只要規定每個女人最多可以娶7個男人，就可以限制男人既做愛頻率，間接提升佢地既工作效率，可以紓緩工作壓力同時唔會浪費太多精力
一夫一妻下控制唔到男人既做愛頻率。
3.限制人口上升，而家人口過多，多夫一妻下既生育率一定低過一夫一妻。
4.過剩既女人可以作為服務業提供生產力，唔使迫住要嫁人。
5.幾個男人屌一個女人可以促進兄弟情。
6.取締性服務行業，性工作者平時一日都要同大量男人做愛，但推行多夫一妻之後每個男人都有得做愛，唔使再叫雞，例如我。
7.限制性病傳播，可能你會話咁多人雜交唔係會令性病更易傳播？性病係係周圍做愛既情況底下傳播。試諗下偷情既原因，點解係一夫一妻下，啲人會更想偷情？因為人就係咁犯賤，男人想屌人地既女人黎獲得征服感，女人玩厭自己條仔所以就想同出面啲男人做愛，於是乎係一夫一妻下，好多人都會同出面啲人做愛，從而助長性病傳播。但係一夫多妻下，男人可以屌人地屌過既女人黎獲得征服感，女人亦可以同一個群體入面唔同既人做愛黎刷新鮮感，可以大大減低偷情既風險。再加上只要政府配合，立法要求驗晒呢個群體入面有冇性病患者，咁就可以允許佢地結婚。呢個係一個家居隔離既concept，將健康既人group埋一齊做愛，佢地就唔會出去偷情，感染性病。反而一夫一妻就會令人更容易走出去同其他人做愛而染上性病。
其實隨住科技發展迅速，呢啲制度都應該要改革一下，唔應該繼續抱住傳統觀念，一成不變。至於點解唔行一夫多妻，係因為女人生產力低好多，多夫一妻一定好好多。

利申 只係無聊9up

我都覺係
正正因為佢地有個checklist
點都會搵到覺得岩心水既人

最少都要十萬啦 唔係點買樓

真係有個咁既女仔，你咪又係嫌棄人地
又話唔夠靚身材唔夠好唔夠大波
又要入得廚房出得廳堂上得大床

咩時勢呀

仲學人講身材

所以搵唔到兩三萬一個月最就係自己一個

我對女嘅其中一個要求係月入5萬以上。

公司有個人 2萬幾一個月 仲要得160
老婆做護士長
唔係冇既 不過真愛真係唔易搵

咁又正常，佢想有樓/供得起樓，都想同你有長遠發展，你得個1x k一個月，乜撚都無計劃，點同你一齊？你要佢同你捱都唔公平啦

有point喎

我淨係覺得 港男只會越來越窮 港女好似台妹要出外地做雞生存

連登仔永世都搵唔到女

30歲冇五萬蚊一個月都千祈唔好生仔

同25歲有咩關係？

如果25或以的女人叫老

咁你應該揾25以下

標題係咪logic fail??

有冇諗過你可能搵到幾萬都搵唔到女朋友？
又如果個女仔本身就搵幾萬，咁佢可唔可以要求另一半搵幾萬？

保障男人

「我唔係話唔愛你呀，但係我地都要為未來打算嫁嗎？！」

「我覺得唔可以再玩下玩下就咁嘻嘻哈哈又一日囉，將來你唔諗姐我都要諗嫁，我地都唔細嫁啦！」

「就連呀Joe佢搵兩萬幾蚊都識去做啲___去打算下啦！」

「你就當變o個個係我啦，你鐘意點諗就點諗」

識溝一定溝私樓女，公屋妹不嬲都係gold digger

多夫多妻得唔得

人工每一個三萬就可以娶一個老婆

有時最睇錢個個係啲港女嘅老母，話咩嫁出去慘過自己做女個陣嫁嚟做乜，日日係度洗佢地腦，煩到仆街，好多女仔根本唔介意另一半家底係點。

正解，根本係相對。當我搵十萬，女朋友仲係搵緊兩萬，會唔明白大家生活上既需要。佢唔知點解我要食米芝蓮，我會唔想再食大排檔。
所以唔係人工既問題，係視野既差距

而家講緊有啲女人搵5，6萬一個月個d喎
捱咩野？
點解男人一定要搵錢多過女人？
咁我搵錢多過女人又可唔可以話女人搵錢少過我要我同佢捱？

典型父權思想

澳洲大把啦
咪啱囉
港女做返自己本行者

25以上都係老女人
踏入中女階段

come on James
睇黎呢啲都係你經驗之談

係呀屌
因為港女老母後生都係臭雞
但係吊唔到金龜
唯有想過女繼承佢志願